皇馬有意簽普巴 但球員更想重返祖記

普巴

意大利《全市場網》今日撰文對普巴（Paul Pogba）的未來進行了分析，報導表示皇馬有意簽下普巴，但球員更希望加盟祖雲達斯。

今夏就曾有關於普巴可能離開曼聯的傳聞，但最終普巴並沒有完成轉會，但是今季他的表現卻並不那麼理想，目前為止普巴為曼聯出場6次，貢獻2次助攻。

報導稱，今夏普巴曾千方百計地想要離開曼聯，但是未能如願，這也因此影響了他今季的表現。目前普巴依然希望離隊，皇馬和祖記都對簽下普巴感興趣，不過普巴本人看上去更傾向於加盟祖記。

據悉，普巴很難在冬窗離隊，但也並非不可能。曼聯今季成績不理想，他們需要在冬窗進行收購，同時，他們也可能為此犧牲一名球員來換取轉會資金，普巴對曼聯確實很重要，但他並不在曼聯球隊計劃的核心位置。

曼聯與祖記已經因文素基治（Mario Mandzukic）拉近了關係，曼聯已經幾乎敲定了文素基治的轉會事宜，而祖記則在追求普巴，不過由於曼聯對普巴1億歐元的要價，因此祖記需要通過在交易中添加球員來抵消部分轉會費。

祖記方面希望將沒有在歐聯名單中報名的安利-詹加入交易，曼聯方面則希望得到馬杜迪。由於今季表現出色，祖記並沒有出售馬杜迪（Blaise Matuidi）的意願，並正在尋求與馬杜迪進行續約，但是一切都不是絕對的，馬杜迪和安利-詹都可能被加入普巴的交易當中